<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corazones de acero</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cxnol0x2mnix/Corazones.De.Acero__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Bu2KaYG.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Abril de 1945, la guerra está a punto de acabar. Al mando del veterano sargento Wardaddy (Brad Pitt), 
  una brigada de cinco soldados americanos a bordo de un tanque -el Fury- ha de luchar contra 
  un ejército nazi al borde de la desesperación, pues los alemanes saben que su derrota estaba ya
  cantada por aquel entonces.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El amanecer del planeta de los simios</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rfegcu2c62rw/El_Amanecer_del_Planeta_de_los_Simios_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/txfiPuW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lV2xb5r.jpg</fanart>
<info>Un grupo de simios con grandes cualidades para la supervivencia toman las calles. 
 Liderados por Cesar, un simio dotado de una inteligencia y unos instintos superiores para cualquier primate. 
 Ante la necesidad de libertad de esta raza animal deciden no doblegarse ante el 
 condicional humano y demostrar su fuerza y su valor. Tendrán que luchar contra un grupo de
 humanos que han sobrevivido a una fuerte epidemia desatada en la década anterior. 
 Ambas partes han establecido una tregua que se verá interrumpida debido a la necesidad de eliminar una 
 coexistencia entre especies.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Julia</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sxl56c66g6t4/Julia_2014_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JeTXmRh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vCT48OB.png</fanart>
<info>Un thriller de venganza centrado en Julia Shames,
 quien después de sufrir un trauma brutal, 
 cae presa de una poco ortodoxa forma de terapia para restaurarse a sí misma.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dracula la leyenda jamas contada</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6cw5ife8tzjc/Dracula_la_leyenda_jamas_contada__HDRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7A8BcqE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gLZCZ2m.jpg</fanart>
<info>La película cuenta los orígenes del mito se revelan en esta película ambientada en los años de reinado de Vlad Tepes,
 príncipe de Rumania que inspiró la leyenda por sus peculiares métodos para provocar el miedo entre su población y sus enemigos.
 Una mezcla de mitología e historia para recoger cómo se transformó el sanguinario emperador en el primer vampiro de la historia.
 Uno de los más terribles y sádicos personajes de Europa que inspiró la clásica obra literaria de 
 Bram Stoker mezclando el terror sobrenatural, las leyendas y pinceladas de amor, para cautivar por completo.</info> 
</item>
 
 
