<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<info>Nueva Inglaterra, 1630. Un matrimonio de colonos cristianos,
 con cinco hijos, vive cerca de un bosque que, según las creencias populares, 
 está dominado por el mal. Cuando el hijo recién nacido desaparece y los cultivos no crecen, 
 los miembros de la familia se rebelan los unos contra los otros: un mal sobrenatural les acecha en el bosque cercano</info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bruja: Una leyenda de Nueva Inglaterra</title>
<fanart>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2016/07/la-bruja.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2016/07/la-bruja.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/mloelpdslmcrnptl/The_witch_2015_1080p-dual-cast_mp4</urlsolve>
</item>

<item>
<info>Kaulder es un cazador de brujas que resulta inmortal tras recibir una maldición de la todopoderosa Reina Bruja. 
 En el mundo actual sigue defendiendo a los humanos del mal que traen estos seres sobrenaturales.
 Belvial, un hechicero muy poderoso, es uno de sus mayores enemigos. 
 Atormentado por la pérdida de su familia, Kaulder es además el último miembro de su casta de cazadores de brujas. </info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último cazador de brujas </title>
<fanart>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2016/02/el-ultimo-cazador-de-brujas.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2016/02/el-ultimo-cazador-de-brujas.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/abacpacofkspntfo/The_last_witch_hunter_2015_1080p-dual-cast_mp4</urlsolve>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Victor Frankenstein</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mvyf7xyv7l8g/Victor_Frankenstein__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UG2wF9z.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2s8fSOC.jpg</fanart>
<info> En los ambiciosos planes del doctor para devolver la vida a un cuerpo inerte a través de la ciencia, 
 Igor (Daniel Radcliffe, ‘Harry Potter‘) será una parte esencial para cumplir su objetivo. 
 Narrada desde el punto de vista distorsionado y cómico del auxiliar de experimentos, 
 la película revivirá los sucesos que llevaron al genio de la medicina a jugar a ser Dios. 
 Desenterrar cadáveres, asistirle en la cirugía post mortem o acompañarle a robar miembros por la noche, 
 serán algunas de las oscuras misiones de este peculiar y único personaje. 
 Este torpe y sucio compañero de fechorías será el centro de un mundo terrorífico a la vez que 
 conmovedor sobre el poder de la ciencia y la imaginación humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X+Y </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g20a9e0vaq2o/X_Y_2014_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jUg5yCu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rZo8642.png</fanart>
<info>En un mundo difícil de comprender, 
 Nathan se esfuerza por conectar con los que le rodean -sobre todo con su adorada madre-, 
 pero lo cierto es que sólo encuentra verdadero consuelo en los números. 
 Un día se encuentra con un profesor anárquico y poco convencional, 
 el Sr. Humphreys, cuando Nathan se incorpora al equipo del Reino Unido para 
 competir en las Olimpiadas Internacionales de matemáticas en Taipei. 
 Ambos formarán una inusual y especial amistad.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cincuenta Sombras de Grey (Sin Censura)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j21etor3xw2j/Cincuenta_Sombras_de_Grey__Sin_Censura__BRRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xz55M2k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x6G2xH1.jpg</fanart>
<info>La romántica, sensual, erótica y totalmente adictiva historia de la apasionada
 relación entre una estudiante universitaria y un joven multimillonario.
Cuando la estudiante de Literatura Anastasia Steele recibe el encargo de entrevistar
 al exitoso y joven empresario Christian Grey, queda impresionada al encontrarse ante un hombre atractivo,
 seductor y también muy intimidante. La inexperta e inocente Ana intenta olvidarle, 
 pero pronto comprende cuánto le desea. Cuando la pareja por fin inicia una apasionada relación,
 Ana se sorprende por las peculiares prácticas eróticas de Grey,
 al tiempo que descubre los límites de sus propios y más oscuros deseos…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bajo el sol</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ey7sqzl213ef/Bajo_el_sol_2015_DVDRip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/azRr5zF.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> En esta película cuentan tres historias de amor ambientadas en Croacia a lo largo de tres décadas. 
 Las historias están conectadas por el hecho de que el amor entre un hombre croata y una
 mujer serbia está de algún modo prohibido ya se esté en 1991, en 2001 o en 2011.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos padres por desigual</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9wdvjw2xjsv9/Dos_Padres_por_Desigual_2017_HDRip_Spanish.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/skCTn44.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xw8LTBY.jpg</fanart>
<info>Brad (Will Ferrell) y Dusty (Mark Wahlberg) se las han apañado para lograr lo que nadie ha logrado:
 compartir amistad y paternidad (uno como padre natural, el otro como padre adoptivo).
 Todo va a pedir de boca hasta que entran en escena el autoritario y machista padre de Dusty,
 Kurt (Mel Gibson), y el sensiblero y emotivo padre de Brad, Don (John Lithgow)... 
 ¡justo a tiempo para las Navidades! Horrorizado ante el estilo progresista de educación empleado por Brad y Dusty, 
 Kurt se propone romper la relación entre los dos. A medida que aparecen las primeras grietas en su amistad... 
 ¿podrán los chicos demostrar a Kurt que su estilo moderno de educación funciona y pasar la mejor
 Navidad en familia de la historia? </info> 
</item>
 
 
