<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jacques</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5468ya08jcp3/Jacques_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Bv8p3u4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vWowPoh.jpg</fanart>
<info>En la película, en el verano de 1946, 
 la familia Cousteau vive al completo en su casa a la orilla del Mediterráneo, 
 en un paraíso en la tierra. Pero, a pesar de todo, Jacques no es feliz.
 Bucear y ver las estrellas junto a su mujer y sus dos hijos no es suficiente para él,
 pues ansía vivir grandes aventuras y cree en el progreso. Diez años más tarde, 
 ya convertido en una celebridad internacional gracias a inventos como los dispositivos de vida autónomos, 
 tendrá graves enfrentamientos con su hijo Philippe, 
 que intenta hacerle ver que el progreso y la polución tienen consecuencias nefastas en el mundo marino.
 Juntos a bordo de su buque Calypso sabrán dejar de lado sus diferencias… hasta que la tragedia llegue.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paula</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/391bknpn62ne/Paula.2016.HDRip.www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zNgAFgQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/l9k4Fza.jpg</fanart>
<info> En esta película Alemania, principios del siglo XX. 
 La joven artista Paula Becker está decidida a seguir sus propias normas. 
 A sus 24 años rechaza las convenciones establecidas y explora su estilo único,
 mientras florece en la comunidad artística de Worpswede, 
 donde entabla amistad con la artista Clara Westhoff y el poeta Rainer Maria Rilke. 
 Al casarse con el también pintor Otto Modersohn, 
 cree haber encontrado a su alma gemela creativa,
 pero cinco años destinados a la vida doméstica hunden el espíritu de Paula, 
 así que decide viajar sola al bohemio París, 
 donde se embarca en un largo y esperado periodo donde su imaginación culmina e intenta autorrealizarse.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey de los belgas</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ql19aw6t682/El_rey_de_los_belgas_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6vgp5N.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q4yQcu0.jpg</fanart>
<info>En esta pelicula el Rey Nicolás III debe realizar un viaje a Estambul acompañado 
 del cineasta británico Duncan Lloyd, encargado de filmar la visita a la ciudad turca 
 con el fin de mejorar la aburrida imagen del monarca. 
 Pero los planes del rey se ven interrumpidos por una terrible noticia: 
 la región de Valonia, en el sur de Bélgica, ha declarado su independencia.
 ¿Qué hará entonces el soberano? Decide escribir su propio discurso y salvar su reino,
 pero una fuerte tormenta le impide volver a su país. Ante esta complicada situación,
 tomará un camino alternativo que le llevará a conocer desconocidas regiones de Europa.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Belko Experiment</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1m6lngwcdd0t/The_Belko_Experiment_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5SIAc1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J1hcBTC.jpg</fanart>
<info>En esta película un grupo de 83 americanos expatriados que trabajan en un edificio de Sao Paulo,
 Brasil, se ven atrapados en su lugar de trabajo mientras una voz les hace plantearse dudas 
 morales sobre qué hacer en situaciones límites.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kills on Wheels</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xvpvtczmujob/Kills_on_Wheels_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/28CzVaO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E1CwKjy.jpg</fanart>
<info>Ruspaszov es un exbombero que se encuentra en una silla de ruedas desde hace tres años, 
 a raíz de un accidente de trabajo. El cinismo y el alcohol ayudan al menos a soportar su situación. 
 Zolika, de tan sólo 20 años de edad, vive en una silla de ruedas desde siempre.
 Su encuentro les devolverá a cada uno el gusto por la vida. Especialmente cuando Rupaszov,
 poniéndose al servicio del jefe de la mafia local, decide utilizar su discapacidad como una tapadera.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Animales fantásticos y dónde encontrarlos</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mirac7z50x4b/Animales_fantasticos_y_donde_encontrarlos__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0ir84u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M7timoE.jpg</fanart>
<info>En esta película Año 1926. 
 Newt Scamander acaba de completar un viaje por todo el mundo para 
 encontrar y documentar una extraordinaria selección de criaturas mágicas. 
 Llegando a Nueva York para hacer una breve parada en su camino, 
 donde podría haber llegado y salido sin incidentes…
 pero no para un Muggle llamado Jacob, un caso perdido de magia, 
 y la fuga de algunas criaturas fantásticas de Newt, 
 que podrían causar problemas el mundo mágico y en el mundo Muggle.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bus Driver</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/18lorkmdwgah/Bus_Driver_2016_HDRip_Spanish.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFuEtkZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0qkJXcM.jpg</fanart>
<info>Un autobús escolar pincha una rueda y se detiene en el rancho más cercano para pedir ayuda.
 El conductor, cinco estudiantes problemáticos y su profesor de gimnasia, 
 se topan con unos criminales que no se detendrán ante nada para asegurarse de que sus operaciones 
 de drogas no se descubren. Pero no cuentan con que el conductor del autobús es más hábil y decidido 
 de lo que cualquiera podría imaginar.</info> 
</item> 
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuerpo de Elite</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/johsxj1nmd75/Cuerpo_de_Elite_2016_HDRip_Spanish.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W1I68tG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IZLX8pQ.jpg</fanart>
<info>Comedia de acción que nos presenta al Cuerpo de Élite, 
 servicio secreto español que sería el equivalente a la CIA en 
 Estados Unidos o al MI6 en Gran Bretaña. Tras la trágica muerte de sus miembros,
 el cuerpo recluta a un nuevo grupo de agentes que deberán dar con un loco terrorista 
 que se ha hecho con una vieja bomba sumergida en la playa de Palomares (Almería) donde, recordemos, 
 en 1966 un bombardero estadounidense que transportaba armas nucleares cayó sobre la costa del Mediterráneo.</info> 
</item>
 
 
