<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Cloverfield Paradox</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j8wsvece8lp9/The_Cloverfield_Paradox_2018_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0vPjwg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/96fauQY.jpg</fanart>
<info>La Tierra está sufriendo una crisis energética y, como resultado, 
 la guerra se está gestando. 
 Una posible solución es que un equipo de expertos volado desde la Tierra a una estación
 espacial donde utilizarán un acelerador de partículas para acceder a una fuente ilimitada de energía.
 Ava (Gugu Mbatha-Raw) está dejando atrás un amoroso esposo, 
 pero también una tragedia en la que murieron sus dos hijos pequeños. 
 Junto con su equipo internacional (que también incluye a David Oyelowo , 
 Daniel Brühl y Zhang Ziyi), ella trabaja incansablemente en un intento de salvar a la humanidad.
 Pero el proceso lleva más tiempo de lo esperado y cuando parece que finalmente pudieron haberlo resuelto,
 todo el infierno se desata a bordo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scoobydoo y el intrepido Batman</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fbjycdw0i10z/__Scooby-doo__y_el_intrepido_Batman_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R820tV2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ed3LsdV.jpg</fanart>
<info>Cuando Scooby-Doo y la pandilla se encuentran con criminales conocidos que están 
 demasiado calientes para manejarlos, Batman se cruza para salvar el día. 
 Una vez que un caso sin solucionar del pasado de Batman retorna para perseguirlo, 
 y la enigmática Capa Crimson amenaza con apoderarse de Urbe Gótica, 
 Batman recluta a Mystery Inc. para asistir a solucionar el caso.
 ¿Su trabajo en grupo va a ser suficiente para solucionar 
 el misterio y frustrar los planes de los villanos ruines más 
 peligrosos que el planeta haya conocido? ¡Prepara tus cinturones de herramientas
 con artefactos y refrigerios de Scooby para descubrir, 
 mientras que despegas para un apasionante viaje salvaje de una alcaparra!</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Primera Vez Que Nos Vimos</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9vx48rbdboc7/La_Primera_Vez_Que_Nos_Vimos_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yBcdT8K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMnvs8Z.jpg</fanart>
<info>En esta película con la ayuda de un fotomatón mágico que lo envía al pasado, 
 Noah vuelve a revivir una y otra vez la noche que conoció a Avery hasta que consiga enamorarla.</info> 
</item>
 
 
