<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



 <item>
<info>Cinco chicas problemáticas se ven obligadas a acogerse a un programa experimental de enseñanza, 
 impartido por la enigmática Madame Duret (Uma Thurman) en el internado Blackwood.
 Pronto empiezan a mostrar talentos singulares que no sabían que poseían, y a tener extraños sueños,
 visiones y lagunas de memoria. Cuando la frontera entre realidad y sueño comienza a hacerse demasiado difusa,
 todas comprenden al fin el motivo por el que han sido llamadas a Blackwood. Aunque puede que ya sea tarde...</info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blackwood </title>
<fanart>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2018/11/blackwood.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2018/11/blackwood.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/cdmqlqcbntlefqtr/Down_a_dark_hall_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
</item>

 <item>
<info>Un estremecedor exorcismo se vuelve incontrolable, cobrándose la vida de una joven.
 Meses después, mientras Megan Reed (Shay Mitchell) trabaja en el turno de noche de la morgue,
 recibe un cadáver desfigurado. Sola y encerrada en los pasillos del sótano, 
 Megan comienza a experimentar espeluznantes visiones, 
 lo que le hace sospechar que el cuerpo que ha recibido está poseído por una despiadada fuerza demoníaca.</info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cadaver </title>
<fanart>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2019/02/cadaver.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2019/02/cadaver.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/fpnbarldctneredn/The_possession_of_hannah_grace_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
</item>

<item>
<info>Jamie Lee Curtis regresa a su icónico personaje Laurie Strode, 
 quien llega a la confrontación final con Michael Myers, 
 la figura enmascarada que la ha perseguido desde que escapó de la matanza que él cometió la 
 noche de Halloween de hace cuatro décadas. Nueva entrega de "Halloween", secuela directa de la original de 1978. 
 John Carpenter (creador de la original) es el productor ejecutivo.</info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Noche de Halloween (2018)</title>
<fanart>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2019/02/halloween.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2019/02/halloween.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/pepfncsfdqaqpodn/Halloween_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Rascacielos</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/70n4cg7mgixw/El_Rascacielos__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.torrentrapid.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y5BNELj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ArjvJod.jpg</fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man Y La Avispa </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d8qt1bsjudfd/Ant-Man_y_La_Avispa__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GY9D6ci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmXmQ1K.jpg</fanart>
<info>Después de “Capitán América: Guerra Civil”, 
  Scott Lang lidia con las consecuencias de sus elecciones como superhéroe y padre. 
  Mientras lucha por mantener un equilibrio entre su vida hogareña y sus responsabilidades como Ant-Man, 
  se enfrenta a Hope van Dyne y al Dr. Hank Pym con una nueva misión urgente. Scott debe volver a ponerse el traje y 
  aprender a luchar junto con La Avispa mientras el equipo trabaja en conjunto para descubrir secretos del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cuaderno de sara</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/76pb35w3kf6p/El_Cuaderno_De_Sara__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0IskT4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg</fanart>
  <info>Laura (Belén Rueda) busca a su hermana Sara (Mari<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg  an Álvarez), una cooperante desaparecida en África, 
  en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabaja, ni la embajada tienen noticias de su paradero, 
  hasta que aparece como única pista una foto de Sara en un poblado minero. Para encontrarla, 
  Laura decide emprender un peligroso viaje al corazón de África, 
  un territorio dominado por los señores de la guerra y los ejércitos de los niños soldados. Siguiendo su cuaderno,
  el diario de su vida antes de llegar a África, 
  esta valiente mujer se adentrará en una aventura que la llevará hasta todo un infierno de intereses ocultos, 
  enfrentándose a la verdad sobre las actividades de las potencias mundiales en el Tercer Mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fln4xdwthdtt/Black_Panther__BluRayRIP__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gorrión rojo</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5d79aa0oi55x/Gorrion_Rojo__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kZTSjjb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3gNNpe.jpg</fanart>
<info>Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) es una bailarina del Bolshoi que, 
  tras una fractura se ve obliga a retirarse del mundo de la danza. 
  Forzada por las autoridades rusas,
  como única forma de mantener sus privilegios y los de su madre enferma, 
  la joven es reclutada por los servicios secretos de su país. 
  Dominika formará parte de un programa ultrasecreto de la KGB llamado Gorrión Rojo.
  Allí, aprenderá el arte del espionaje utilizando métodos de seducción, 
  un sistema muy eficaz para sacar información a los informadores enemigos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Cloverfield Paradox</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j8wsvece8lp9/The_Cloverfield_Paradox_2018_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0vPjwg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/96fauQY.jpg</fanart>
<info>La Tierra está sufriendo una crisis energética y, como resultado, 
 la guerra se está gestando. 
 Una posible solución es que un equipo de expertos volado desde la Tierra a una estación
 espacial donde utilizarán un acelerador de partículas para acceder a una fuente ilimitada de energía.
 Ava (Gugu Mbatha-Raw) está dejando atrás un amoroso esposo, 
 pero también una tragedia en la que murieron sus dos hijos pequeños. 
 Junto con su equipo internacional (que también incluye a David Oyelowo , 
 Daniel Brühl y Zhang Ziyi), ella trabaja incansablemente en un intento de salvar a la humanidad.
 Pero el proceso lleva más tiempo de lo esperado y cuando parece que finalmente pudieron haberlo resuelto,
 todo el infierno se desata a bordo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scoobydoo y el intrepido Batman</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fbjycdw0i10z/__Scooby-doo__y_el_intrepido_Batman_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R820tV2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ed3LsdV.jpg</fanart>
<info>Cuando Scooby-Doo y la pandilla se encuentran con criminales conocidos que están 
 demasiado calientes para manejarlos, Batman se cruza para salvar el día. 
 Una vez que un caso sin solucionar del pasado de Batman retorna para perseguirlo, 
 y la enigmática Capa Crimson amenaza con apoderarse de Urbe Gótica, 
 Batman recluta a Mystery Inc. para asistir a solucionar el caso.
 ¿Su trabajo en grupo va a ser suficiente para solucionar 
 el misterio y frustrar los planes de los villanos ruines más 
 peligrosos que el planeta haya conocido? ¡Prepara tus cinturones de herramientas
 con artefactos y refrigerios de Scooby para descubrir, 
 mientras que despegas para un apasionante viaje salvaje de una alcaparra!</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Primera Vez Que Nos Vimos</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9vx48rbdboc7/La_Primera_Vez_Que_Nos_Vimos_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yBcdT8K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMnvs8Z.jpg</fanart>
<info>En esta película con la ayuda de un fotomatón mágico que lo envía al pasado, 
 Noah vuelve a revivir una y otra vez la noche que conoció a Avery hasta que consiga enamorarla.</info> 
</item>
 
 
