<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/fwnhkm2gymco/Solo_ante_el_peligro.HDrip.avi.html</link>
	<referer>http://www.pordede.com/peli/high-noon</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Solo ante el peligro (1952)</title>
    <thumbnail>http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-234-4.png</thumbnail>
    <fanart>http://cdn.pordede.com/content/covers/mediabigcover-234-4.png</fanart>
    <genre> Drama, Western </genre>
	<info>Will Kane (Gary Cooper), el sheriff del pequeño pueblo de Hadleyville, acaba de contraer matrimonio con Amy (Grace Kelly). Los recién casados proyectan trasladarse a la ciudad y abrir un pequeño negocio; pero, de repente, empieza a correr por el pueblo la noticia de que Frank Miller (Ian MacDonald), un criminal que Kane había atrapado y llevado ante la justicia, ha salido de la cárcel y llegará al pueblo en el tren del mediodía para vengarse de Kane. El tiempo va pasando lentamente, pero nadie en el pueblo está dispuesto a ayudar al sheriff.  </info>   
</item>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/tb3e6kiagelj/Cantando_bajo_la_lluvia.avi.html</link>
	<referer>https://playmax.mx/cantando-bajo-la-lluvia-f1111-dc=k7g4v3q2v2</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cantando bajo la lluvia (1952)</title>
    <thumbnail>https://playmax.mx/caratula/400/3/1111.jpg4</thumbnail>
    <fanart>https://playmax.mx/cover/full/3/1111.jpg0</fanart>
    <genre> Comedia, Musical, Romance </genre>
	<info>Antes de conocer a la aspirante a actriz Kathy Selden (Debbie Reynolds), el ídolo del cine mudo Don Lockwood (Gene Kelly) pensaba que lo tenía todo: fama, fortuna y éxito. Pero, cuando la conoce, se da cuenta de que ella es lo que realmente faltaba en su vida. Con el nacimiento del cine sonoro, Don quiere filmar musicales con Kathy, pero entre ambos se interpone la reina del cine mudo Lina Lamont (Jean Hagen).</info>   
</item>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/tw2fvz7ojqs5/Viva_zapata__DNATHARIX_.avi.html</link>
	<referer>https://playmax.mx/viva-zapata-f5912-dc=c7p4x3c2g2</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Viva Zapata! (1952)</title>
    <thumbnail>https://playmax.mx/caratula/400/12/5912.jpg4</thumbnail>
    <fanart>https://playmax.mx/cover/full/12/5912.jpg0</fanart>
    <genre>Drama</genre>
	<info>Biografía de Emiliano Zapata (1879-1919), famoso revolucionario mexicano que sublevó a todo el país contra el gobierno dictatorial del Presidente Porfirio Díaz. Kazan intenta mostrar cómo los líderes revolucionarios se corrompen en cuanto alcanzan el poder. El guión lo firma nada menos que el escritor John Steinbeck ("Las uvas de la ira", "Al este del edén").</info>   
</item>
