<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/dhf0y0c7h28i/__la-ventana-indiscreta.mp4.html</link>
	<referer>https://playmax.mx/la-ventana-indiscreta-f1079-dc=n7s4k3y2n2</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La ventana indiscreta (1954)</title>
    <thumbnail>https://playmax.mx/caratula/400/3/1079.jpg4</thumbnail>
    <fanart>https://playmax.mx/cover/full/3/1079.jpg0</fanart>
    <genre>Intriga</genre>
	<info>Un reportero fotográfico (Stewart) se ve obligado a permanecer en reposo con una pierna escayolada. A pesar de la compañía de su novia (Kelly) y de su enfermera (Ritter), procura escapar al tedio observando desde la ventana de su apartamento con unos prismáticos lo que ocurre en las viviendas de enfrente. Debido a una serie de extrañas circunstancias empieza a sospechar de un vecino cuya mujer ha desaparecido.</info>   
</item>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/rpfxdcq337o7</link>
	<referer>https://playmax.mx/crimen-perfecto-f1572-dc=i7a4f3n2m2</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crimen perfecto (1954)</title>
    <thumbnail>https://playmax.mx/caratula/400/4/1572.jpg4</thumbnail>
    <fanart>https://playmax.mx/caratula/400/4/1572.jpg4</fanart>
    <genre>Intriga</genre>
	<info>Tony Wendice (Ray Milland), un frío y calculador tenista retirado, planea asesinar a su bella y rica esposa (Grace Kelly) porque sospecha que le es infiel, pero sobre todo porque desea heredar su gran fortuna. Para llevar a cabo su plan, chantajea a un antiguo camarada del ejército y lo convence para que, en su ausencia, entre en la casa y mate a su mujer.</info>   
</item>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/636sjhz5mrlm/La_Perversa.mp4.html</link>
	<referer>https://playmax.mx/la-perversa-f39444-dc=q7e4b3n2w2</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La perversa (1954)</title>
    <thumbnail>https://playmax.mx/caratula/400/79/39444.jpg4</thumbnail>
    <fanart>https://playmax.mx/caratula/400/79/39444.jpg4</fanart>
    <genre>Drama</genre>
	<info>La llamaban la perversa porque jugaba con el corazón de los hombres y se reía de cuantos caían a sus plantas, suplicándole una limosna de amor, su bello rostro ocultaba un alma cruel, y en el chispeante fulgor de sus ojos negros, se reflejaba algo como una burla sangrienta.</info>   
</item>
