<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/mwo61iljcx21/Con_Faldas_Y_A_Lo_Loco__www.DNPelis.Com_.avi.html</link>
	<referer>https://playmax.mx/con-faldas-y-a-lo-loco-f1441-dc=w7z4l3h2i2</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Con faldas y a lo loco (1959)</title>
    <thumbnail>https://playmax.mx/caratula/400/3/1441.jpg4</thumbnail>
    <fanart>https://playmax.mx/cover/full/3/1441.jpg0</fanart>
    <genre>Comedia</genre>
	<info>Época de la Ley Seca (1920-1933). Joe y Jerry son dos músicos del montón que se ven obligados a huir después de ser testigos de un ajuste de cuentas entre dos bandas rivales. Como no encuentran trabajo y la mafia los persigue, deciden vestirse de mujeres y tocar en una orquesta femenina. Joe (Curtis) para conquistar a Sugar Kane (Monroe), la cantante del grupo, finge ser un magnate impotente; mientras tanto, Jerry (Lemmon) es cortejado por un millonario que quiere casarse con él.</info>   
</item>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/2hv5ktoqerm7/A004_1959_Con.La.Muerte.En.Los.Talones_HDRip_ESP_LiNkMaN.avi.html</link>
	<referer>https://playmax.mx/con-la-muerte-en-los-talones-f1084-dc=u7e4b3c2b2</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Con la muerte en los talones (1959)</title>
    <thumbnail>https://playmax.mx/caratula/400/3/1084.jpg4</thumbnail>
    <fanart>https://playmax.mx/cover/full/3/1084.jpg0</fanart>
    <genre>Intriga</genre>
	<info>Debido a un malentendido, a Roger O. Thornhill, un ejecutivo del mundo de la publicidad, unos espías lo confunden con un agente del gobierno llamado George Kaplan. Secuestrado por tres individuos y llevado a una mansión en la que es interrogado, consigue huir antes de que lo maten. Cuando al día siguiente regresa a la casa acompañado de la policía, no hay rastro de las personas que había descrito.</info>   
</item>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/8con82eaeesm/El_perro_de_los_Baskerville__1959___Terence_Fisher.mp4.html</link>
	<referer>https://playmax.mx/el-perro-de-baskerville-f8576-dc=j7p4z3z2a2</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El perro de Baskerville (1959)</title>
    <thumbnail>https://playmax.mx/caratula/400/18/8576.jpg4</thumbnail>
    <fanart>https://playmax.mx/cover/full/18/8576.jpg0</fanart>
    <genre> Intriga, Terror </genre>
	<info>Adaptación de una novela del escritor inglés Arthur Conan Doyle. Sobre los Baskerville pesa una maldición que ha traído muerte y desgracias sin cuento a las sucesivas generaciones de la familia. Cuando Sir Charles Baskerville aparece muerto en los páramos, Sherlock Holmes sospecha que el único miembro de la familia que permanece vivo, Sir Henry, será la siguiente víctima, pero no a causa de la maldición, sino debido a la ambición de alguien que saldría muy beneficiado de su muerte. El famoso detective sabe que debe descubrir al asesino antes de que sea demasiado tarde.</info>   
</item>
