<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blade runner 2049</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/p0ilb8gjwe54/Blade_Runner_2049__HDRip__Espa__ol__wWw.EliteTorrent.BiZ_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/blade_runner_2049-681477614-large.jpg<thumbnail>
<fanart>https://elcadillacnegro.files.wordpress.com/2017/10/blade-runner-2049.jpg</fanart>
<info>Han pasado 30 años desde los acontecimientos ocurridos en Blade Runner (1982). 
 El agente K (Ryan Gosling), un 'blade runner' caza-Replicantes del Departamento de Policía de Los Ángeles,
 descubre un secreto que ha estado enterrado durante mucho tiempo y que tiene el potencial de llevar a la sociedad al caos.
 Su investigación le conducirá a la búsqueda del legendario Rick Deckard (Harrison Ford),
 un antiguo blade runner en paradero desconocido, que lleva desaparecido 30 años.

Denis Villeneuve (Sicario, La llegada) dirige esta nueva historia
 inspirada en la obra clásica de ciencia ficción de Philip K. Dick,
 que cuenta con Ridley Scott como productor ejecutivo, y que han coescrito los guionistas Michael Green
 (Alien: Covenant, Logan) y Hampton Fancher (The Minus Man, A espaldas de la ley),
 autor del guión de la película original. El reparto de actores está compuesto por Ryan Gosling
 (La ciudad de las estrellas. La La Land, La gran apuesta), Ana de Armas (Toc Toc, Por un puñado de besos),
 Jared Leto (Escuadrón suicida, Dallas Buyers Club), Robin Wright (House of Cards, Dos madres perfectas),
 Dave Bautista (Spectre, Guardianes de la galaxia), Mackenzie Davis (Black Mirror, Halt and Catch Fire)
 y Harrison Ford (Star Wars: Episodio VII - El despertar de la Fuerza, Los mercenarios 3) 
 que retoma su papel como Rick Deckard. </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe La venganza de Salazar</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5i38t6cdg6ls/Piratas_Del_Caribe_5_La_Venganza_De_Salazar_HDRip_Spanish__Zonatorrent.org_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pirates_of_the_caribbean_dead_men_tell_no_tales-750385069-large.jpg<thumbnail>
<fanart>http://cdn.20m.es/img2/recortes/2017/05/25/480540-944-607.jpg</fanart>
<info>Piratas del Caribe La venganza de Salazar 2017: Empujado hacia una nueva aventura, 
 un sumamente desafortunado Jack Sparrow descubre que los vientos de los malos augurios soplan incluso 
 más fuerte cuando los mortales piratas fantasma liderados por su viejo enemigo, el capitán Salazar, 
 escapan del Triángulo del Diablo. Decididos a matar a todo pirata que encuentren en el mar, 
 incluso al propio Sparrow. La única esperanza de supervivencia del Capitán Jack Sparrow se 
 encuentra en la búsqueda del legendario tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que otorga a su 
 poseedor el control total sobre los mares.
</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Mummy</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g53vo9ak7jtj/La_Momia_2017_HDRip_Spanish__Zonatorrent.org_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-4pdYIv6yZJg/WY5WtYG5JrI/AAAAAAAAAhM/W4jNieENoroUMblKn6T0vUnQZHX8DPQuQCLcBGAs/s1600/MM.jpg<thumbnail>
<fanart>http://www.dhakamovie.com/wp-content/uploads/2017/07/The-Mummy-2017-1080p-WEBRip.jpg</fanart>
<info>La Momia 2017: Tom Cruise encabeza una nueva y increíble versión cinematográfica de la historia
 legendaria que ha maravillado a las culturas de todo el planeta desde los albores de la civilización: LA MOMIA.
A pesar de estar sepultada en una tumba sellada bajo las inflexibles arenas del desierto,
 una vieja princesa (Sofia Boutella) cuyo destino le fue inmerecidamente arrebatado se lúcida actualmente,
 trayendo consigo una maldad alimentada a lo largo de siglos y horrores que retan la entendimiento humana.
Desde las antojadizas arenas de Oriente Medio a los laberintos enterrados bajo el Londres de hoy día,
 LA MOMIA evoca emociones de sorprendente intensidad con una emocionante combinación de adrenalina
 y instantes escalofriantes en una imaginativa nueva versión que nos transporta a un planeta de dioses y monstruos.
Notas de producción
Reboot del tradicional personaje, La Momia. La cinta original data de mil novecientos treinta y dos, 
 si bien Stephen Sommers efectuó una siguiente trilogía iniciada en dos mil uno. La película es 
 parte del cosmos cinematográfico de monstruos de Universal Pictures.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán Calzoncillos</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0wom6ceakvex/Cap1tanC4lzoncill0s.DVDR.bibi.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://ia601500.us.archive.org/12/items/CapitanCalzonFrant/capitan%20calzon%20frant.jpg<thumbnail>
<fanart>https://archive.org/download/capitan-calzoncillos/capitan-calzoncillos.jpg</fanart>
<info>Capitán Calzoncillos Su primer peliculón 2017:
 George y Harold son dos niños de primaria a los que les encantan los cómics y se 
 dedican a pintar y dibujar historietas cuyo personaje central es el ‘Capitán Calzoncillos’.
 Un día, de manera accidental, hipnotizan al director de su escuela, 
 provocando su transformación en el mismo Capitán Calzoncillos de sus alocados tebeos.
 Cada vez que alguien chasquea los dedos, 
 el Sr. Krupp se convierte en este superhéroe, que debe sus poderes a sus turbocalzones.
 Para volver a ser el Sr. Krupp, basta con que se le eche agua por encima.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wonder Woman 2017</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/12yisi63l2gl/W0nder_W0man_2017_HDRip_Spanish.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://archive.org/download/wonder_woman-552748603-large/wonder_woman-552748603-large.jpg<thumbnail>
<fanart>https://blogs-images.forbes.com/markhughes/files/2017/05/WONDER-WOMAN-official-still-8-1200x801.jpg</fanart>
<info>
Wonder Woman 2017: Antes de ser Wonder Woman la mujer maravilla, era Diana, princesa de las 
amazonas, entrenada para ser una guerrera imparable. Criada en una isla paraíso escondida del resto 
del mundo, cuando un piloto americano se estrella en sus costas y le explica el gran conflicto que está 
desatándose en el exterior, Diana decidirá abandonar su hogar convencida de que puede detener la 
amenaza. Luchando junto al hombre en una guerra para detener todas las guerras, Diana descubrirá
todos sus poderes… y su verdadero destino.

Fue formada en un comienzo por su madre en una figura de arcilla. Se le concedió vida por la súplica
de su madre (Hipólita) a la diosa Afrodita. Concebida de esta manera por gracia de una diosa, Diana 
medró siendo la más hermosa amazona de la Isla Paraíso, con la sabiduría de Atenea, tan fuerte como
Hércules y más diligente y veloz que Hermes.
Contrariando los deseos de su madre, con un disfraz consiguió descabullirse y ganar la competencia
para seleccionar la amazona más poderosa, la que debía partir de la Isla para ayudar a los mortales en
su lucha contra el nacionalsocialismo.
</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gru 3 Mi Villano Favorito</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zcyjorxm9q70/Gru_3_Mi_Villano_Favorito_HDRip_Spanish__Zonatorrent.org_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>http://circuiturgellenc.com/media/k2/items/cache/91c14cbfa735c2522cedce0eda8810b9_XL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/1mCOuPLT_u8/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>
Gru 3 Mi villano favorito 2017: Nuevas aventuras de Gru, Lucy, sus adorables hijas Margo, 
 Edith y Agnes y por supuesto los Minions. En esta ocasión veremos como el gemelo de Gru, 
 desparecido hace muchísimos años, emerge, lo que ocasionará una enorme rivalidad entre hermanos.
Notas de producción
Tercera entrega de la película de Universal Pictures e Illumination Entertainment, 
 ‘Gru: Mi villano favorito’, cuyas dos primeras partes han recaudado 1.500 millones de dólares en la taquilla mundial.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] </title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] </title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] </title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

