<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]Capitán Calzoncillos: Su Primer Peliculon</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7tcw1nwghbd9/Las.Aventuras.del.Capit__n.Calzoncillos.2017.WEB-DL.1080p.Latino__1_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/captain_underpants_the_first_epic_movie-413756520-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Dos escolares traviesos hipnotizan al director del colegio para convertirlo en su héroe de cómic: Capitán Calzoncillos. Jorge y Berto son super buenos amigos y pasan sus días creando cómics y soñando con bromas. Un día, hipnotizan accidentalmente al 'dire' de su escuela, el Sr. Krupp, que a partir de entonces se cree que es el Capitán Calzoncillos, un súperhéroe malhumorado cuyo traje consiste en ropa interior y una capa. Por si esto no fuera suficientemente malo, su nuevo maestro es un malvado científico maldito dispuesto a exigir su venganza en la escuela. Jorge, Berto y el Capitán Calzoncillos deberán entonces unirse para frustrar su malvado plan. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]El Alumno</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7d8rgw97kwkg</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_student-219539115-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Después de superar una depresión, Abigail comienza de nuevo a da dar clases de ética en la facultad de Derecho. Un día, se enfrenta a uno de sus alumnos, un joven ambicioso con muy pocos escrúpulos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]Reality High </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xaqgsuryb5a9</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/reality_high_realityhigh-286151101-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-O-p7x5Unf8E/WXtZzVMfPsI/AAAAAAAAAG0/QpykrzBCQhseJ8sD3XI40FMgQJ1pCMqfQCLcBGAs/s1600/Fanart.jpg</fanart>
<info>Dani Barnes (Nesta Cooper) es una alumna ejemplar que persigue su gran sueño de ser aceptada en UC Davis, la mejor universidad veterinaria del mundo. Pero sus planes y su estabilidad emocional se complican cuando Dani atrae la atención de un chico cuya su novia, una estudiante muy popular y la mayor celebridad en las redes sociales del instituto, comienza a hacerle la vida imposible. </info>
</item>
