<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR aquamarine][B]OFICNA DE INFILTRADOS - LE BUREAU DES LEGENDES - 2015[/B][/COLOR]</title>
<link>$doregex[makelist]</link>
<regex>
  <name>makelist</name>
  <listrepeat><![CDATA[
        <title>[COLOR aquamarine] [makelist.param3][/COLOR]</title>
        <link>$doregex[getUrl]</link>
         <thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/le_bureau_des_legendes_tv_series-768701166-large.jpg</thumbnail>
  <fanart>http://www.bolsamania.com/seriesadictos/wp-content/uploads/2017/01/LE-BUREAU-DES-L%C3%A9GENDES.png</fanart>
]]></listrepeat>
<expres><![CDATA[href="\/.*,(.*?),list.*\n.*\n.*\n.*href="\/([^"]*)".*?>(.*?)<]]></expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/frankiepentangelli/oficina-de-infiltrados-2015-69551</page>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>getUrl</name>
<expres>DownloadUrl":"([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/action/DownloadFile?location=fi&amp;f=[makelist.param1]</page>
<rawpost>fileId=[makelist.param1]&__RequestVerificationToken=$doregex[tok]</rawpost>
<referer>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</referer>
<connection>keep-alive</connection>
<accept>*/*</accept>
<X-Req>XMLHttpRequest</X-Req>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>tok</name>
<expres>DownloadFile.*RequestVerificationToken.*?value="([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</page>
<referer>http://diskokosmiko.mx/frankiepentangelli/oficina-de-infiltrados-2015-69551</referer>
<connection>keep-alive</connection>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/le_bureau_des_legendes_tv_series-768701166-large.jpg</thumbnail>
  <fanart>http://www.bolsamania.com/seriesadictos/wp-content/uploads/2017/01/LE-BUREAU-DES-L%C3%A9GENDES.png</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR aquamarine][B]NARCOS - 2015[/B][/COLOR]</title>
<link>$doregex[makelist]</link>
<regex>
  <name>makelist</name>
  <listrepeat><![CDATA[
        <title>[COLOR aquamarine] [makelist.param3][/COLOR]</title>
        <link>$doregex[getUrl]</link>
        <thumbnail>http://i.imgur.com/JbCESZb.jpg</thumbnail>
  <fanart>http://1.bp.blogspot.com/-SvCVgAbbahU/VhKneZ1XOcI/AAAAAAAAAmI/LEjr6cIjBm0/s1600/drug-lord-chart.jpg</fanart>
]]></listrepeat>
<expres><![CDATA[href="\/.*,(.*?),list.*\n.*\n.*\n.*href="\/([^"]*)".*?>(.*?)<]]></expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/frankiepentangelli/narcos-2015-43572</page>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>getUrl</name>
<expres>DownloadUrl":"([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/action/DownloadFile?location=fi&amp;f=[makelist.param1]</page>
<rawpost>fileId=[makelist.param1]&__RequestVerificationToken=$doregex[tok]</rawpost>
<referer>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</referer>
<connection>keep-alive</connection>
<accept>*/*</accept>
<X-Req>XMLHttpRequest</X-Req>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>tok</name>
<expres>DownloadFile.*RequestVerificationToken.*?value="([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</page>
<referer>http://diskokosmiko.mx/frankiepentangelli/narcos-2015-43572</referer>
<connection>keep-alive</connection>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<thumbnail>http://i.imgur.com/JbCESZb.jpg</thumbnail>
  <fanart>http://1.bp.blogspot.com/-SvCVgAbbahU/VhKneZ1XOcI/AAAAAAAAAmI/LEjr6cIjBm0/s1600/drug-lord-chart.jpg</fanart>
</item>
  
<channel>
      <name>snowfall</name>
  <thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/snowfall_tv_series-661641303-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fxnetworks.com/cms/prod/2017/06/07/web_detailhero_series_dsktp_snowfall_1280x600_2.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/Qg8UJTAc</externallink>iu
  <info>
Los Ángeles, 1983. Drama sobre el origen de la epidemia del crack y su devastador impacto en la cultura como la conocemos. La historia sigue a varios personajes en un violento rumbo de colisión, incluyendo a Franklin Saint, un joven negro con gran visión para los negocios; Gustavo Zapata, un luchador mexicano atrapado en una lucha de poder dentro de un cartel; Teddy McDonald, un agente de la CIA que huye de un oscuro pasado e inicia una operación extraoficial para financiar a los contras nicaragüenses; y Lucía Villanueva, la calmada hija de un capo mexicano del crimen.</info>
</channel>
  </channels




<channels>
 
<channel>
      <name>Rosewood</name>
  <thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/rosewood_tv_series-402974427-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i0.wp.com/nukethefridge.com/wp-content/uploads/2015/09/rosewood.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/9PQRHpbZ</externallink>iu
  <info>
Serie de TV (2015-actualidad). No todos los doctores que trabajan con cadáveres tienen que carecer de sentido del humor; y el mejor ejemplo es el Dr. Beaumont Rosewood Jr., un forense privado diferente al resto. Extrovertido, sociable y muy bueno en su trabajo, es un importante patólogo de Miami que cuenta con un sofisticado laboratorio en la ciudad. Su nueva compañera de trabajo, asignada por el departamento de Policía para el que Beaumont trabaja, es la Detective Villa (Jaina Lee Ortiz), fría y con poco sentido del humor. Rosewood supone un soplo de aire fresco en una profesión tan cercana a la muerte.</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>The O.C</name>
  <thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/5/53/The_O.C._Season_3_DVD_Cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://az616578.vo.msecnd.net/files/2016/08/08/636062198029536573-1604823418_1201.jpeg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/7nx7Rbkd</externallink>iu
  <info>
'The O.C.', es una serie de televisión de corte adolescente emitida durante cuatro temporadas por la cadena estadounidense Fox. La ficción, estrenada en 2003 y finalizada en 2007, aborda la vida de Ryan Atwood (Ben McKenzie), un adolescente de 16 años de clase baja que es acogido por su abogado de oficio en la lujosa casa de Newport Beach en la que vive. Allí, junto a su Marissa Cooper (Mischa Barton), Seth Cohen (Adam Brody) y Summer Roberts (Rachel Bilson) -su nueva pandilla de amigos- descubrirá que las familias que gobiernan el Condado de Orange marcan tanto su territorio como las bandas callejeras de su antiguo barrio.</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>Monk</name>
  <thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/monk_tv_series-648254710-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://vignette3.wikia.nocookie.net/monk/images/b/b9/Fan.png/revision/latest?cb=20120407112504&path-prefix=es</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/L9vD38FZ</externallink>iu
  <info>
Serie de TV (2002-2009). 8 temporadas. 125 episodios. Adrian Monk (Tony Shalhoub) es un ex-policía de San Francisco que se hizo famoso por los métodos poco convencionales con los que resolvía los casos más complicados. Pero el asesinato de su esposa le convirtió en un maníaco obsesionado por todo lo que le rodea (gérmenes, alturas, multitudes, espacios cerrados, alimentos...), lo que hizo que fuera expulsado del cuerpo. Ahora Adrian es un detective privado que necesita ayuda hasta para ordenar el cajón de los calcetines, sencilla tarea que su complicada mente puede convertir en un reto angustioso. Afortunadamente para él, cuenta con la incondicional ayuda de Sharona (Bitty Schram), su enfermera, que es quien le ayuda tanto para poder enfrentarse a la vida diaria como en los casos que tienen en jaque a la policía. Su ex-jefe, por mucho que le pese, acude a Monk en muchas ocasiones para que aporte una visión alternativa, ya que sus neurosis le ayudan a desentramar crímenes aparentemente irresolubles desde una perspectiva distinta.</info>
</channel>
  </channels





<channels>
 
<channel>
      <name>las chicas del cable</name>
  <thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/las_chicas_del_cable_tv_series-934345497-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/wvmP6OHGkr4/maxresdefault.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/QTWE7dnG</externallink>iu
  <info>
Madrid, año 1928. Las operadoras de la recién nacida Telefónica viven sus romances y envidias dentro de una empresa moderna, reflejo del cambio social de la época. Lidia, Marga, Ángeles y Carlota comienzan a trabajar como telefonistas en el edificio más moderno de toda la ciudad. Para ellas empieza la lucha por una independencia que tanto su entorno como la sociedad de entonces les niega. Su amistad será clave para conseguir sus sueños y juntas irán descubriendo lo que significa la verdadera libertad.</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>Entre fantasmas</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ghost_whisperer_tv_series-836054028-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.dentrotele.com/wp-content/2009/07/ies.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/LKN0rhav</externallink>iu
  <info>
Serie de TV (2005-2010). 5 temporadas. 107 episodios. Melinda Gordon (Jennifer Love Hewitt) es una joven recién casada que posee el don de comunicarse con los espíritus de las personas que han muerto, un talento heredado de su abuela. Los muertos buscan la habilidad de Melinda para poder tranmitir mensajes e información relevantes a los vivos. A pesar de su miedo, la compasión la lleva a ayudar a esas almas errantes a completar sus negocios inacabados con los vivos.<</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>iZombie</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/izombie_tv_series-400542199-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://falsocroma.es/wp-content/uploads/2015/04/izombie-header3.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/Uw5qb7Xf</externallink>iu
  <info>
Serie de TV. Gira en torno a una estudiante de medicina que se convierte en zombi y coge un trabajo de médico forense para tener acceso a los cerebros que debe comer para mantener su humanidad. Pero con cada cerebro que consume, hereda recuerdos del cadáver. De ahí que, con la ayuda de su jefe médico forense y un detective de policía, empiece a resolver casos de homicidio con el fin de callar las voces inquietantes de su cabeza.  <</info>
</channel>
  </channels




<channels>
 
<channel>
      <name>Generation Kill</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/generation_kill_tv-837067946-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn.wallpapersafari.com/68/16/mN3rTV.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/F6g0bhmZ</externallink>iu
  <info>
Miniserie de TV. 7 episodios. Miniserie del creador de la prestigiosa "The Wire", basada en un aclamado libro de Evan Wright, que trata sobre un batallón de marines en la guerra de Irak, y centrada en el relato de un reportero de la revista Rolling Stone incrustado en un pelotón de marines durante el asalto a Bagdad en el año 2003. <</info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Masters of Sex</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/masters_of_sex_tv_series-671630744-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/261557/hdclearart/masters-of-sex-52606412d4f8a.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/HM7N1myh</externallink>iu
  <info>
Serie de TV (2013-Actualidad). Basada en un libro de Thomas Maier, la serie se centra en las figuras del ginecólogo William Masters y la psicóloga Virginia Johnson, cuyos estudios sobre la sexualidad a mediados de los 60 cambiaron el modo de ver las relaciones de pareja en la sociedad estadounidense de la época.<</info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Codicia (Mamon)</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/mamon_tv_series-147047126-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/-seL2UbjHCCo/Uu4W_hryWuI/AAAAAAAAhmw/3z-j8XN9jNk/w1200-h630-p-k-no-nu/Mammon-la-serie-norvegienne-adaptee-aux-USA_portrait_w532.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/ycBPNdFu</externallink>iu
  <info>
 El periodista Petr Vlcek (Matej Hádek) cubre el escándalo que rodea una gran empresa controlada por el gobierno. Durante su investigación, Vlcek descubre una información polémica sobre su propio hermano, que parece estar personalmente involucrado en el caso.<</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>Mr.Robot</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/mr_robot_tv_series-978107021-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://septfon.ru/uploads/images/m/i/s/mister_robot_oboi_2.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/PQAwwm8N</externallink>iu
  <info>
 Serie de TV (2015-Actualidad). Elliot Anderson es un joven y brillante programador con problemas para las relaciones sociales que durante el día trabaja como técnico de ciberseguridad de una importante empresa informática y por la noche es un desinteresado justiciero cibernético, que se verá envuelto en una oscura trama. </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Mentes Criminales, sin fronteras</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/criminal_minds_beyond_borders_tv_series-845947923-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn32.sptndigital.com/sites/br.axn/files/styles/image_700x394/public/video_still/E4813EFF-A6F1-A8E6-527B-EA8267676AD4.jpg?itok=Q3aJuhEm</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/Aqw9HnJ3</externallink>iu
  <info>
  Spin off de 'Mentes criminales', sigue a un grupo de élite del FBI que resuelve casos de ciudadanos americanos en suelo internacional. </info>
</channel>
  </channels





<channels>
 
<channel>
      <name>La Familia Robinson</name>
  <thumbnail>https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/sa284bedb9d02e8e0/image/ib4f3171b8d81223a/version/1438714703/image.jpg</thumbnail>
<fanart>http://111.imagebam.com/download/jNmdB_o6bJLQfpJq2N0Nlg/37363/373621794/La.Familia.Robinson.Serie.Complete.1981.DVD9.NTSC.R4.LATiNO-01.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/DY0YP1dm</externallink>iu
  <info>
  Serie de TV (1985). 50 episodios. En su largo viaje en barco desde Suiza a Australia, una familia corre la mala suerte de ser víctima de un naufragio; por fortuna, el barco se estanca en unas rocas en el mar y logran sobrevivir. Los miembros de la familia "Robinsón," en referencia a Robinsón Crusoe son los únicos sobrevivientes y por afortunadamente encuentran una isla desierta que desde ese día se convierte en su nuevo hogar. Lejos de la civilización, la familia Robinson tiene que valerse de todo lo que pueda encontrar en la isla para sobrevivir. </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Tom Sawyer</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/tomu_soya_no_boken_tv_series-534412089-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.clipartbest.com/cliparts/dT7/o44/dT7o44nBc.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/6GcLELTY</externallink>iu
  <info>
  Serie de TV (1980). 49 episodios. Animación. Aventuras. Infantil. Familiar. El huérfano Tom vive con su tía Polly y su primo Sid, un auténtico empollón y chivato. Tom es lo contrario a su primo, un niño rebelde y aventurero aunque con un gran corazón, que siempre anda metido en líos. A Tom no le gusta ir a la escuela y siempre que puede se salta las clases. Un día se encuentra con su amigo Huck y, mientras piensan cómo divertirse, escuchan cómo el padre de Huck, Muff Potter, y el indio Joe planean robar una tumba a medianoche... El cuento clásico de Mark Twain convertido en un simpático largometraje de dibujos animados, lleno de aventuras.</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>La isla de Gilligan</name>
  <thumbnail>http://www.soloventa.com.ar/soloventa/img_users/10/11122.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.dailymotion.com/video/x488hj3_la-isla-de-gilligan-episodio-1-espanol-latino_tv</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/59nEm0Hg</externallink>iu
  <info>
  Serie de TV de 98 episodios (1964-1967). Disparatada comedia ambientada en una isla del Pacífico. Un crucero de placer se ve interrumpido al naufragar el barco a causa de una tormenta. Los siete supervivientes se refugian en una isla. Entre ellos está Gilligan (Bob Denver), un tripulante; el Capitán Grumby (Alan Hale Jr.), el billonario Thurston Howell III (Jim Backus) y su esposa (Natalie Schafer), la actriz de cine Ginger Grant (Tina Louise), el Profesor Hinkley (Russell Johnson) y la campesina Mary Ann (Dawn Wells).</info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Dexter tem 1,2,3,4,5,6,7,8</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dexter_tv_series-197972047-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://okdiario.com/series/img/2015/11/dexter-6-avenging-angel-poster.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/1PQEh2d1</externallink>iu
  <info>
  Serie de TV (2006-2013). 8 temporadas. 96 episodios. Dexter Morgan es un hombre extraño. Cuando era niño (Michael C. Hall), fue maltratado y abandonado por sus padres. Ahora es un importante forense patológico, pero bajo su carismática personalidad, se esconde un terrible secreto: da rienda suelta a sus tendencias homicidas buscando, atrapando y asesinando brutalmente a despiadados criminales que han conseguido escapar a la acción de la justicia. Basada en una novela de Jeff Lindsay: "Darkly Dreaming Dexter".</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>pulseras rojas</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/polseres_vermelles_tv_series-866300452-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://superpop.uploads.production.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2012/08/superpop-superpop-superpop-375450_2-2-thumb.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/4KYmm09J</externallink>iu
  <info>
  Serie de TV (2011-2013). 28 episodios. Trata sobre la amistad, el espíritu de superación y las ganas de vivir. Ambientada en un hospital, el protagonismo no corresponde a los médicos, sino a los pacientes, chicos de entre 8 y 17 años que luchan contra su enfermedad pero que tienen las mismas inquietudes, ganas de reírse, de enamorarse y de descubrir cosas nuevas que los demás chicos de su edad.</info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>The Following temp 1,2,3</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_following_tv_series-874878424-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.atvfest.com/sites/atv/files/the-following-300dpi.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/vCrV3pnT</externallink>iu
  <info>
   Serie de TV (2013-2015). 3 temporadas. El asesino en serie Joe Carroll (James Purefoy) es un psicópata extremadamente peligroso capaz de conseguir generar un culto enfermizo en torno a su persona. Ahora ha conseguido escapar de prisión con la determinación de terminar su "obra". El antiguo agente del FBI Ryan Hardy (Kevin Bacon), que encarceló a Carroll hace 9 años, parece ser la persona idónea para poder volver a atraparlo, ya que le conoce mejor que a nadie. Él y su nuevo equipo emprenden la búsqueda y captura de Carroll, pero no saben que su objetivo está comunicándose con otros asesinos en serie para generar una telaraña de asesinatos y asesinos en serie que será muy difícil de desentrañar, incluso para Hardy.</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>anatomia de greytemp 1,2,3,4,5,6,7</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/grey_s_anatomy_tv_series-957926722-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cherencov.com/wp-content/uploads/2016/06/anatomia-de-grey_13-1000x692.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/FcJEjdyD</externallink>iu
  <info>
    Serie de TV (2005-Actualidad). El famoso Hospital Seattle Grace es el escenario en el que se desarrolla la vida de cinco jóvenes que, tras licenciarse en medicina, empiezan allí un duro periodo de pruebas. La serie ha sido definida como una mezcla entre "Urgencias" y "Sexo en Nueva York", por el interés tanto de las intrigas amorosas como de los casos médicos. La frenética actividad del equipo de cirujanos consigue transmitir el stress al que se ven sometidos los personajes. </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Elementary T.1.2.3.4.5</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/elementary_tv_series-973186559-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cuatrobastardosdotcom.files.wordpress.com/2016/10/elementary.jpeg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/kmyGdaSZ</externallink>iu
  <info>
    Serie de TV (2012-Actualidad). Adaptación contemporánea del clásico personaje de Conan Doyle pero que esta vez estará resolviendo casos en la ciudad de Nueva York. Por primera vez en la historia el personaje de Watson estará interpretado por una mujer: Lucy Liu.  </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>[COLOR dodgerblue]13 reasons [COLOR red]why[/COLOR](Serie de TV)[/COLOR][COLOR lime]====>>[/COLOR]</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/13_reasons_why_tv_series-797870985-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/vm_GroJMOVM/maxresdefault.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/GQBuNS15</externallink>iu
  <info>
    El adolescente Clay Jensen (Dylan Minnette) vuelve un día a casa después del colegio y encuentra una misteriosa caja con su nombre. Dentro descubre una cinta grabada por Hannah Baker (Katherine Langford), una compañera de clase por la que sentía algo especial y que se suicidó tan solo dos semanas atrás. En la cinta, Hannah cuenta que hay trece razones por las que ha decidido quitarse la vida. ¿Será Clay una de ellas? Si lo escucha, tendrá oportunidad de conocer cada motivo de su lista. </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>[COLOR dodgerblue]Spar[COLOR red]tacus[/COLOR](Serie de TV)[/COLOR][COLOR lime]====>>[/COLOR]</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/spartacus_blood_and_sand_tv_series-485741234-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.google.es/url?sa=i&rct=j&q=&esrc=s&source=images&cd=&cad=rja&uact=8&ved=0ahUKEwjE4Y_mkL3TAhUCWRoKHTZGC5kQjRwIBw&url=http%3A%2F%2Fcreativekatarsis.com%2Fspartacus-la-serie%2F&psig=AFQjCNGlFAgPLF2yz_vpGyhYx2lty7qhxw&ust=1493124043403411</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/x8K4mXNn</externallink>iu
  <info>
    Serie de TV (2010). 13 episodios. Traicionado por su país. Convertido en esclavo. Renacido como guerrero. Spartacus protagoniza la historia más gráfica y visceral del gladiador más famoso de Roma. Con un reparto estelar, asistimos a una mezcla única de acción, efectos gráficos y brutales batallas. Separado del amor de su vida, Spartacus tendrá que luchar por su supervivencia, participando en un espectáculo, donde el principal entretenimiento es la muerte. En un mundo de corrupción, violencia, sexo y fama acabará interviniendo en política y vivirá atormentado por el deseo de venganza.</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>[COLOR dodgerblue]Prison [COLOR red] Break[/COLOR](Serie de TV)[/COLOR][COLOR lime]====>>[/COLOR]</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/prison_break_tv_series-793100624-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-_bXoonqjqpw/VwM9sZ3u0hI/AAAAAAAAEeE/m393I1o3u4ohXxHE3fSl-Mts292tqO8xw/s640/Prison%2BBreak%2BTodas%2Blas%2BTemporadas%2BEspa%25C3%25B1ol%2BLatino%2BHD%2B720p%2BMega%2B1.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/nvn6HSCC</externallink>iu
  <info>Serie de TV (2005-2009). 4 temporadas. 81 episodios. Michael Scofield (Wentworth Miller) es un hombre desesperado en un situación deseperada. Su hermano Lincoln Burrows (Dominic Purcell), condenado a la pena capital está a la espera de ser ejecutado. A pesar de todas las evidencias, Michael cree en su inocencia, por lo que decide robar un banco para dejarse atrapar y ser encarcelado en la misma prisión que su hermano. Su objetivo: escapar juntos.  </info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>[COLOR dodgerblue]The [COLOR red]Expanse[/COLOR]( necesita subtitulo)[/COLOR][COLOR lime]====>>[/COLOR]</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_expanse_tv_series-110247894-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s-media-cache-ak0.pinimg.com/originals/84/64/b9/8464b9180ff986c032b3183f9ef01565.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/QZHHv1Ti</externallink>iu
  <info>En un futuro lejano en el que los humanos han colonizado el Sistema Solar, el detective de la policía Josephus Miller recibe el encargo de encontrar a una joven desaparecida. Para ello contará con la ayuda del oficial de un carguero y su tripulación pero pronto se dan cuenta que el caso está relacionado con una conspiración que amenaza la paz del Sistema y la supervivencia de la humanidad.  </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>[COLOR dodgerblue]Marvel's [COLOR red]JBull[/COLOR]( audio español)[/COLOR][COLOR lime]====>>[/COLOR]</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bull_tv_series-569515036-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/2/24/Bull_Title_Card.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/FAEJ30c9</externallink>iu
  <info>Bull es un drama inspirado en los inicios de la carrera del Dr. Phil McGraw, el fundador de una de las empresas de consultoría de juicios más prolíficas de todos los tiempos. Brillante, descarado y encantador, el Dr. Bull es uno de los mejores maestros de marionetas ya que combina la psicología, la intuición humana y datos de alta tecnología para conocer los gustos de los miembros del jurado, los abogados, los testigos y el acusado. Bull emplea a un equipo envidiable de expertos en el "Trial Analysis Corporation" para dar forma a defensas de éxito teniendo en cuenta hasta el último detalle. </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>[COLOR dodgerblue]Marvel's [COLOR red]Jessica Jones[/COLOR]( audio español)[/COLOR][COLOR lime]====>>[/COLOR]</name>
  <thumbnail>https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTqrLBefhbakWmUVu--ZDRlQyn0M3sbFlsziruCACCpFxFNmn_M0Q</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQlxqCWsPFceGpXGgSVKk6vT-BNP8Ye0ebDyUHiCm4qyrjI_GVg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/RSf2tSpN</externallink>iu
  <info>Perseguida por un pasado traumático, la detective privada Jessica Jones usa sus poderes para encontrar a su torturador e impedir que haga daño a más gente.</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>[COLOR dodgerblue]ZOO[COLOR red] SERIE[/COLOR]( audio español)[/COLOR][COLOR lime]====>>[/COLOR]</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/zoo_tv_series-613767892-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/a/a1/Zoo_Intertitle.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/6An5R5t3</externallink>iu
  <info>Serie de TV (2015). Un zoólogo estadounidense y su guía llegan a un campamento abandonado de un safari de Botswana y descubren una cámara con unas imágenes espeluznantes. Mientras, en Los Ángeles, los gatos se comportan de forma extraña y dos leones matan a dos vigilantes del zoo... Es el comienzo de una ola de violentos y extraños ataques de animales contra los hombres a escala global, por todo el planeta. .</info>
</channel>
  </channels





<channels>
 
<channel>
      <name>[COLOR dodgerblue]Ingob[COLOR red]ernable[/COLOR](series audio español)[/COLOR][COLOR lime]====>>[/COLOR]</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ingobernable_tv_series-411096743-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.culturaencadena.com/images/stories/contenidofebrero2017/ingobernable.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/UWS1RuE1</externallink>iu
  <info>Emilia Urquiza (Kate del Castillo) es la esposa del presidente de México Diego Nava (Erik Hayser). La primera dama es una mujer de fuerte personalidad, de convicción e ideas claras que la hacen capaz de cualquier cosa, incluso de hacer tambalear los cimientos de Palacio Nacional. Emilia cuenta con grandes planes para mejorar las condiciones de su país a través del compromiso de luchar por la paz. A medida que comienza a perder la fe en su marido, el presidente, se encuentra en un cruce donde tendrá que encontrar una manera de lidiar con un gran reto y descubrir la verdad.</info>
</channel>
  </channels




<channels>
 
<channel>
      <name>[COLOR dodgerblue]Dare[COLOR red]devil[/COLOR](series audio español)[/COLOR][COLOR lime]====>>[/COLOR]</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/daredevil_tv_series-563047573-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://s2.dmcdn.net/Q7Sif.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/kP3Fh8ky</externallink>iu
  <info>Serie de TV (2015-Actualidad). Adaptación televisiva de los cómics del abogado de día, Matt Murdock, y superhéroe de noche, Daredevil.  </info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>The Get Down</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_get_down_tv_series-648569856-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://okdiario.com/series/img/2016/01/Encabezado.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/3ZP1Tj08</externallink>iu
  <info>Verano de 1977. Nueva York es una ciudad decadente y vapuleada. Armados únicamente con juegos de palabras, bailes improvisados, algunos rotuladores y tubos de spray, esta panda de adolescentes del South Bronx sellará un pacto que irá creciendo y creciendo hasta cambiar sus vidas —y el mundo— para siempre. 
 </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Stranger Things</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/stranger_things_tv_series-875025085-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://empireonline.media/jpg/50/0/0/640/480/aspectfit/0/0/0/0/0/0/c/features/57869a31823490d062667985/netflix%20stranger%20things%20poster.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/8Fb0cWvi</externallink>iu
  <info>Serie de TV (2016-Actualidad). Primera temporada: 8 episodios. Homenaje a los clásicos misterios sobrenaturales de los años 80, "Stranger Things" es la historia de un niño que desaparece en el pequeño pueblo de Hawkins sin dejar rastro. En su búsqueda desesperada, tanto sus amigos y familiares como el sheriff local se ven envueltos en un enigma extraordinario: experimentos ultrasecretos, fuerzas paranormales terroríficas y una niña muy, muy rara. 
 </info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>Luke Cage </name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/luke_cage_marvel_s_luke_cage_tv_series-530481443-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2016/12/luke-cage.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/79k7Cj6c</externallink>iu
  <info>Como consecuencia de un experimento fallido, Luke Cage (Mike Colter) ha desarrollado una piel indestructible y una fuerza sobrehumana. Ahora es un fugitivo que intenta rehacer su vida en el barrio neoyorquino de Harlem. Pronto se verá obligado a salir de la sombra, luchar por su ciudad y afrontar un pasado que quería enterrar. 
 </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Iron Fist</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/iron_fist_tv_series-812373264-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cinescopia.com/wp-content/uploads/2017/03/Iron-Fist-splash-2-1024x514.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/qAkTkQ8W</externallink>iu
  <info>El multimillonario Danny Rand (Finn Jones) regresa a Nueva York, tras haber estado desaparecido durante años tratando de reconectar con su pasado y su legado familiar. Sus conocimientos de kung-fu y su puño de hierro permitirán que Rand vuelva para controlar el crimen de la ciudad.
 </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Six (Dual)</name>
  <thumbnail>https://www.google.es/url?sa=i&rct=j&q=&esrc=s&source=images&cd=&cad=rja&uact=8&ved=0ahUKEwjnjrqQkcrSAhUJahoKHWdCCmIQjRwIBw&url=http%3A%2F%2Fwww.filmaffinity.com%2Fes%2Fmovieimage.php%3FimageId%3D868030378&psig=AFQjCNHUMGzqU5twK-EeUOBo1HitvAkU-g&ust=1489173272376559</thumbnail>
<fanart>http://pics.filmaffinity.com/Six_Serie_de_TV-868030378-large.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/4eqZgbDM</externallink>iu
  <info>Serie de TV (2017). 7 episodios. Six narra la historia de un grupo de soldados americanos modernos, el Equipo Seis de los Navy Seal, lo mejor de lo mejor, cuya misión en 2014 de eliminar a un líder talibán en Afganistán se tuerce cuando descubren a un ciudadano estadounidense trabajando con los terroristas. Una miniserie escrita por William Broyles (Náufrago, Apolo 13, Jarhead: el infierno espera) y David Broyles, un veterano de operaciones militares especiales, inspirado en misiones reales que nos muestra lo que hacen estos SEAL, sus complicadas vidas personales, y las decisiones a vida o muerte que tienen que tomar.</info>
</channel>
  </channels




<channels>
 
<channel>
      <name>BREAKING BAD</name>
  <thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/05/Breaking-bad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/6/61/Breaking_Bad_title_card.png </fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/Tb8y5tfN</externallink>
  <info>Serie de TV (2008-2013). 5 temporadas. 62 episodios. Tras cumplir 50 años, Walter White (Bryan Cranston), un profesor de química de un instituto de Albuquerque, Nuevo México, se entera de que tiene un cáncer de pulmón incurable. Casado con Skyler (Anna Gunn) y con un hijo discapacitado (RJ Mitte), la brutal noticia lo impulsa a dar un drástico cambio a su vida: decide, con la ayuda de un antiguo alumno (Aaron Paul), fabricar anfetaminas y ponerlas a la venta. Lo que pretende es liberar a su familia de problemas económicos cuando se produzca el fatal desenlace.</info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>HOUSE OF CARDS</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/house_of_cards_tv_series-644965875-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://diarioelinformal.info/wp-content/uploads/2016/06/house-of-cards.jpg </fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/GX6u1wA0</externallink>
  <info>Serie de TV (2013-Actualidad). El implacable y manipulador congresista Francis Underwood (Kevin Spacey), con la complicidad de su calculadora mujer (Robin Wright), maneja con gran destreza los hilos de poder en Washington. Su intención es ocupar la Secretaría de Estado del nuevo gobierno. Sabe muy bien que los medios de comunicación son vitales para conseguir su propósito, por lo que decide convertirse en la "garganta profunda" de la joven y ambiciosa periodista Zoe Barnes (Kate Mara), a la que ofrece exclusivas para desestabilizar y hundir a sus adversarios políticos. Nueva adaptación de la novela homónima de Michael Dobbs, en la que se basó una miniserie británica de 1990.</info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>bellers</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ballers_tv_series-300254040-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/3zyzJRDFTdVbohClPSiTeORqdBr.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/TqgDXCw5</externallink>
  <info>
Narrará la vida de un grupo de jugadores de fútbol americano, algunos en activo y otros retirados, con Dwayne Johnson en el papel de Spencer Strasmore, un atleta ya retirado. El grupo se compone de Charles (Omar Benson Miller), un jugador retirado que está buscando cual es el siguiente paso en su carrera; Ricky (John David Washington), un atleta muy competitivo y espiritual; y Vernon (Donovan Carter), un deportista muy centrado en su familia. Además, tendrán que lidiar con Joe (Rob Corddry), un asesor financiero al que le cuesta encajar; Jason (Troy Garity), un agente de primer nivel; Michaels (Taylor Cole) una reportera de ESPN que está enamorada de Spencer; y Tina (LeToya Luckett), la viuda de uno de los mejores amigos de Spencer </info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>Suits La clave del éxito</name>
  <thumbnail>http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_70d3bb98e05bb928f2d6dc1793b81579.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn.spoilertv.com/images/headers/suits.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/RDnk8C6m</externallink>
  <info>
Michael Ross se gana la vida sobre la delgada línea de la legalidad. Es un joven con una inteligencia abrumadora, pero las malas compañías con las que se junta en la universidad le hicieron salirse y buscar una opción más vistosa a corto plazo, mejorar su economía. Entre sus triquiñuelas destaca el número de veces que se presenta en nombre de otros a los exámenes de corte de derecho. El azar le acabará situando en el despacho de uno de los abogados más jóvenes y brillantes de Manhattan, Harvey Specter. La inteligencia y dotes de Michael le asombrarán tanto que le tomará como su pupilo, a pesar de que no tenga la licenciatura. Juntos trabajarán mano a mano, ocultándole al resto del mundo la verdad: que juntos sólo suman un sólo título universitario.
Elenco: Patrick J. Adams, Gabriel Macht, Meghan Markle, Sarah Rafferty, Gina Torres, Rick Hoffman, Sarah Rafferty, Vanessa Ray.
Suits. La clave del éxito </info>
</channel>
  </channels

<channels>
 
<channel>
      <name>vikingos</name>
  <thumbnail>http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_d045c354794bfc7dd6a015ad0ca47617.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/newsv7/15/03/13/13/25/003567.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/V37fb3yy</externallink>
  <info>Sigue las aventuras de Ragnar Lothbrok, el héroe más grande de su época. La serie narra las sagas de la banda de hermanos vikingos de Ragnar y su familia, cuando él se levanta para convertirse en el rey de las tribus vikingas. Además de ser un guerrero valiente, Ragnar encarna las tradiciones nórdicas de la devoción a los dioses, la leyenda dice que él era un descendiente directo de Odín, el dios de la guerra y los guerreros. (FILMAFFINITY) 
Elenco: Travis Fimmel, Katheryn Winnick, Clive Standen, Alyssa Sutherland, Gustaf Skarsgård, Jessalyn Gilsig, George Blagden, Donal Logu
</info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>The Big Bang Theory<name>
  <thumbnail>http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_15647927bd55ad2aea3128b025897cd6.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.fansfiction.es/wp-content/uploads/2015/09/The-Bog-Bang-Theory.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/D29PJVMe</externallink>
  <info>The Big Bang Theory se centra en la vida de cinco personajes que residen en Pasadena, California: los compañeros de piso Leonard Hofstadter y Sheldon Cooper; su vecina Penny, una guapa camarera que aspira a triunfar como actriz; y los amigos y compañeros de trabajo de Leonard y Sheldon (igual de friquis y socialmente inadaptados que ellos), el ingeniero mecánico Howard Wolowitz y el astrofísico Raj Koothrappali. El grado de "friquismo" y el intelecto de los cuatro chicos choca de forma cómica con las habilidades sociales y el sentido común de Penny. 
Elenco: Johnny Galecki, Jim Parsons, Kaley Cuoco, Simon Helberg, Kunal Nayyar, Mayim Bialik, Melissa Rauch, Kevin Sussman, Aarti Mann, Kevin Sussman, Sara Gilbert.
</info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>el principe<name>
  <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gCjw8V7rVY0w03uNDZEf3gF91X7.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.formulatv.com/images/series/0000/709-f.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/Mb8TfbGx</externallink>
  <info>La historia de "El Príncipe" se sitúa en la conflictiva barriada de El Príncipe Alonso, en Ceuta, lugar donde Fran (José Coronado) no duda en imponer el orden recurriendo a métodos poco ortodoxos, algo que parece peligrar con la llegada de Morey (Álex González), un agente que llega a la comisaría con la misión de investigar una supuesta colaboración de la policía con una red yihadista. Su situación se complicará con la llegada a su vida de Fátima (Hiba Abouk), una joven profesora musulmana que trata de encontrar a su hermano pequeño, desaparecido hace algún tiempo, y que se opone a las actividades delictivas de su otro hermano (Rubén Cortada).</info>
</channel>
  </channels


<channels>
 
<channel>
      <name>el principe <name>
  <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gCjw8V7rVY0w03uNDZEf3gF91X7.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.formulatv.com/images/series/0000/709-f.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/Mb8TfbGx</externallink>
  <info>La historia de "El Príncipe" se sitúa en la conflictiva barriada de El Príncipe Alonso, en Ceuta, lugar donde Fran (José Coronado) no duda en imponer el orden recurriendo a métodos poco ortodoxos, algo que parece peligrar con la llegada de Morey (Álex González), un agente que llega a la comisaría con la misión de investigar una supuesta colaboración de la policía con una red yihadista. Su situación se complicará con la llegada a su vida de Fátima (Hiba Abouk), una joven profesora musulmana que trata de encontrar a su hermano pequeño, desaparecido hace algún tiempo, y que se opone a las actividades delictivas de su otro hermano (Rubén Cortada).</info>
</channel>
  </channels


<channels>
  <channel>
     <name>Legends of Tomorrow temporada 1 <name>
  <thumbnail>http://vignette2.wikia.nocookie.net/arrow/images/f/f0/PosterT2Legends.jpg/revision/latest?cb=20160923153923&path-prefix=es</thumbnail>
<fanart>http://www.pressabroad.com/es/wp-content/uploads/sites/2/2015/12/series-de-television-aprender-ingles-press-abroad-es-12.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/Qcujm37y</externallink>
    <info>Cuando los héroes no son suficientes, el mundo necesita leyendas. Después de haber visto el futuro, Rip Hunter (Arthur Darvill) se encarga de organizar un grupo dispar de héroes y villanos para intentar evitar que suceda la catástrofe que sabe que se avecina.

El 'spin off' de Arrow y The Flash cuenta con personajes de ambas series, como Captain Cold (Wentworth Miller), el Dr. Martin Stein (Victor Garber), Ray Palmer (Brandon Routh) o Sara Lance (Caity Lotz), así como las novedades de Hawkgirl (Ciara Renée) y Rip Hunter (Arthur Duvall). La ficción se ha ordenado para el canal CW, al igual que las series originales, y esta ambientada en el mismo periodo de tiempo.</info>
</channel>
  </channels


 


<channels>
 
<channel>
      <name>Legends of Tomorrow temporada 2 <name>
  <thumbnail>http://vignette2.wikia.nocookie.net/arrow/images/f/f0/PosterT2Legends.jpg/revision/latest?cb=20160923153923&path-prefix=es</thumbnail>
<fanart>http://www.pressabroad.com/es/wp-content/uploads/sites/2/2015/12/series-de-television-aprender-ingles-press-abroad-es-12.png</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/Y2SK1H3q</externallink>
    <info>Cuando los héroes no son suficientes, el mundo necesita leyendas. Después de haber visto el futuro, Rip Hunter (Arthur Darvill) se encarga de organizar un grupo dispar de héroes y villanos para intentar evitar que suceda la catástrofe que sabe que se avecina.

El 'spin off' de Arrow y The Flash cuenta con personajes de ambas series, como Captain Cold (Wentworth Miller), el Dr. Martin Stein (Victor Garber), Ray Palmer (Brandon Routh) o Sara Lance (Caity Lotz), así como las novedades de Hawkgirl (Ciara Renée) y Rip Hunter (Arthur Duvall). La ficción se ha ordenado para el canal CW, al igual que las series originales, y esta ambientada en el mismo periodo de tiempo.</info>
</channel>
  </channels



<channels>
 
<channel>
      <name>lucifer temporada 1,2</name>
  <thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-g8u35FqA7ik/V87pllxiE9I/AAAAAAAACHM/-tGGqKy7k_YQGq2dpObtELV0FiRZUHiOACLcB/s1600/ver_lucifer_2_online.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>https://pastebin.com/raw/LErg113a</externallink>
    <info>La serie se centrará en Lucifer (Tom Ellis) quien, aburrido e infeliz como el Señor del Infierno, dimite de su trono y abandona su reino para trasladarse a la ciudad de Los Angeles y abrir un lujoso piano-bar llamado Lux. Una vez allí ayudará a la policía a castigar a los más peligrosos criminales de la ciudad.</info>
</channel>
  </channels>

 

<channels>
 
<channel>
      <name>NARCO temporada 1,2</name>
  <thumbnail>http://imgs24.com/i/Narcos_Serie_de_TV-287436311-large.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/BB5nMN6E</externallink>
     <info>La trama seguirá la historia de la conocido cártel de Medellín, la poderosa organización criminal que fuera encabezada por Pablo Escobar. ‘Narcos’ asegura ser la verdadera historia de este capo y la lucha entre Colombia y Estados Unidos contra la guerra de la cocaína en los ochenta. La serie tendrá una cruda narrativa y mostrará a detalle el choque entre las fuerzas políticas, jurídicas, militares, policiales y civiles, las cuales buscarán controlar una de las mercancías más poderosas del mundo, la cocaína. 'Narcos' fue grabada en Colombia y en ella podremos ver muchos enfrentamientos sangrientos</info>
</channel>





<channels>
 
<channel>
      <name>Juego de tronos</name>
  <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/game_of_thrones_tv_series-293142110-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.seriemaniac.com/wp-content/uploads/2016/02/poster-temporada-6-de-juego-de-tronos-1.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
   <externallink>http://pastebin.com/raw/jCkdrXpM</externallink>
 <info>Serie de TV (2011-Actualidad). La historia se desarrolla en un mundo ficticio de carácter medieval donde hay Siete Reinos. Hay tres líneas argumentales principales: la crónica de la guerra civil dinástica por el control de Poniente entre varias familias nobles que aspiran al Trono de Hierro, la creciente amenaza de los Otros, seres desconocidos que viven al otro lado de un inmenso muro de hielo que protege el Norte de Poniente, y el viaje de Daenerys Targaryen, la hija exiliada del rey que fue asesinado en una guerra civil anterior, y que pretende regresar a Poniente para reclamar sus derechos. Tras un largo verano de varios años, el temible invierno se acerca a los Siete Reinos. Lord Eddard 'Ned' Stark, señor de Invernalia, deja sus dominios para ir a la corte de su amigo, el rey Robert Baratheon en Desembarco del Rey, la capital de los Siete Reinos. Stark se convierte en la Mano del Rey e intenta desentrañar una maraña de intrigas que pondrá en peligro su vida y la de todos los suyos. Mientras tanto diversas facciones conspiran con un solo objetivo: apoderarse del trono. (FILMAFFINITY)
  
