<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tu Cara No Me Suena Todavía</title>
	<link>http://na</link>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/03/10/00252/705.jpg</thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/03/10/00252/705.jpg</fanart>
	<info>Cada gala, diez concursantes se juegan en directo una plaza en la final del programa con su mejor imitación. El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, presidente del mismo, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo, valora cada actuación. Cuando hayan actuado los diez concursantes, el jurado reparte sus puntos del 12 al 3. Una vez sumados los votos del jurado, se convierten en puntos, y se establece un ranking de más a menos, de 12 a 3. Los 4 concursantes con mejor nota del jurado siguen en el programa y se exponen a la votación de los espectadores de casa mientras que los 6 restantes abandonan la competición. El que se sitúe en el primer lugar del ránking gracias a los votos de los espectadores consigue un pase directo a la final de `Tu cara no me suena todavía'. Los que queden en segunda, tercera y cuarta posición tienen otra oportunidad para clasificarse en la final pasando por el pulsador e imitando en la siguiente gala a un artista diferente. . Reparto: Manel Fuentes, Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa, Mónica Naranjo. Director: Tinet Rubira, Laia Vidal. </info>
</item>



<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 1</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets17/2017/03/11/AE656B01-70BA-4967-B7EB-13F5E0D47172/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/03/11/00105/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/03/11/00105/706.jpg</fanart>
	<info>Alejandro Sanz, Celia Cruz, Christina Aguilera, Beyonce, Amy Winehouse, Miguel Bosé, Sebastián (el cangrejo de ‘La Sirenita’), AC/DC, Olga Guillot y hasta Mónica Naranjo son los primeros artistas imitados en la primera gala de ‘Tu cara no me suena todavía’. .</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 2</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets16/2017/03/17/69CDBD5D-9219-4B26-A97B-D7E14B35B92D/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/03/18/00008/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/03/18/00008/706.jpg</fanart>
	<info>Siete nuevos anónimos se suman a la competición junto a Patricia Aguilar, Fran Valenzuela y Nacho Lozano, que conquistaron al público en el debut del programa. El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo valora las actuaciones de Ariana Grande, Rosana, El Fary, Gloria Gaynor, Ana Torroja, Marc Anthony, Maná, Julie Andrews, Javier Gurruchaga y Malú. Además, Ana Morgade es la invitada especial de la segunda gala del espacio en la que protagoniza uno de los éxitos de Katy Perry..</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 3</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets16/2017/03/25/AE0ECBF7-BE63-45A1-B6DA-DAC2C9ECB742/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/03/25/00101/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/03/25/00101/706.jpg</fanart>
	<info>Siete nuevos anónimos se suman a la competición junto a Patricia Aguilar, Keunam y Chely Capitán, que conquistaron al público la pasada semana. El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo valora las actuaciones de Freddy Mercury, Pasión Vega, Manuel Carrasco y una amante de la jota aragonesa que será Adele. Además, el escenario contará con Cher, María Isabel, Ana de Frozen, James Blunt y José Luis Perales, interpretado por un profesor de religión. Por último, Chayanne es imitado por un taxista malagueño. Además, Roko es la invitada especial de la tercera gala del espacio en la que protagoniza uno de los éxitos de Diana Ross & The Supremes..</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 4</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets17/2017/03/30/F0C6B527-AB40-49DA-AED5-ADF183B0448C/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/01/00104/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/01/00104/706.jpg</fanart>
	<info>Siete nuevos anónimos se suman a la competición junto a Patricia Aguilar, Keunam y Gabriel Gutierrez, que conquistaron al público la pasada semana. El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo valora las actuaciones de Britney Spears, Juanes y Julio Iglesias que interpretan Patricia Aguilar, Keunam y Gabriel Gutierrez. Además, una estudiante de arquitectura técnica es Shakira y dos hermanos jerezanos interpretan a Pablo Alborán y Rocío Jurado. Por otra parte, un trabajador del comercio es King África y una estudiante para ser administrativa se convierte en Edurne. Por último, se suben también al escenario de ‘Tu cara no me suena todavía’ Ana Belén y Louis Amstrong. Además, la cantante Nuria Fergó es la invitada especial de la cuarta gala del espacio en la que protagoniza uno de los éxitos de Paloma San Basilio..</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 5</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets16/2017/04/08/A6D94FA4-EA50-46CB-91C4-4B56B377F443/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/08/00003/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/08/00003/706.jpg</fanart>
	<info>El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo valora las actuaciones de David Bisbal, Pastora Soler y Ricky Martín que interpretan Keunam y Tamara y Juan Jerez, dos hermanos. Además, una administrativa de una empresa de congelados es Chenoa y una mujer de cincuenta años, en paro, se convierte en Maritrini. Por otra parte, Libertad Fajardo, una apasionada del baile, se mete en la piel de India Martínez y también se suben al escenario Plácido Domingo y Thalía. Por último, también se baten por el triunfo en ‘Tu cara no me suena todavía’ Mika y Elvis Presley. Además, el humorista Agustín Jiménez es el invitado especial de la quinta gala del espacio en la que protagoniza uno de los éxitos de Danza invisible.. </info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 6</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets16/2017/04/22/59926EBF-2EE0-4348-944E-92AA1DF12DE8/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/22/00101/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/22/00101/706.jpg</fanart>
	<info>El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo valora de nuevo a los participantes Victoria Sunsiray, que tiene que imitar a Alesha Dixon; Libertad Fajardo, que se transforma en Alicia Keys; y Ricky Mata, que se atreve con Maroon 5. Por otra parte, por primera vez, dos hermanas intentan en pareja clasificarse y obtener una plaza en la final como Las Grecas y una camarera pone voz a Amaia Montero. También se suben al escenario Nino Bravo, Melendi y Tina Turner. Por último, asimismo se baten por el triunfo en ‘Tu cara no me suena todavía’ una amante del flamenco como Dolores O'Riordan de The Cranberries y un estudiante de programación como Michael Bublé. Además, la intérprete y ganadora de ‘Tu cara me suena’ Angy Fernández es la invitada especial de la gala, en la que se transforma en Bruno Mars..</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 7</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets17/2017/04/28/2D693119-99E8-4228-8801-9171FB4D1F92/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/29/00004/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/29/00004/706.jpg</fanart>
	<info>El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo valora de nuevo a los participantes Paula Domínguez, que tendrá que imitar a Chambao; David Moreno, que se transforma en Eros Ramazzotti; y Manu Rodríguez, que se atrever con Camila Sesto. Por otra parte, también pisa el plató del programa Georgia Stewart, una española americana que se mete en la piel de Lady Gaga, Madeleheine, una agrícola de Granada demuestra su arte al imitar a Isabel Pantoja. Juan López, que se autodenomina ‘El rey del karaoke’, es El Sevilla y Julián Lladó, actor en un parque de atracciones de Madrid, se convierte en Ronan Keating. Un monitor de tiempo libre es Bunbury y el espectador también puede disfrutar de las imitaciones a Miguel Ríos y a Luis Miguel. Además, el intérprete Xuso Jones es el invitada especial de la gala, en la que se transforma en Shawn Mendes.</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 8</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets16/2017/05/05/63419C3B-537E-462C-9FF3-63BC0DAE9BA3/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/05/06/00005/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/05/06/00005/706.jpg</fanart>
	<info>Antena 3 emite la octava entrega de ‘Tu cara no me suena todavía’. El nuevo formato de Antena 3 se propone encontrar al mejor imitador de España y, para ello, siete nuevos anónimos se suman a la competición junto a David Moreno, Tomás Martínez y Manu Rodríguez, que conquistaron al público en la gala pasada. El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo valora de nuevo a los participantes David Moreno, que tendrá que imitar a Tom Jones; Tomás Martínez, que se transforma en Rosendo; y Manu Rodríguez, que se atreverá con El genio de Aladdín. Por otra parte, también pisan el plató del programa Tamara Valverde, una auxiliar de enfermería que se meterá en la piel de Lana Del Rey, Dídac Flores, músico de formación, demostrará su faceta humorística al imitar a Nina. Juan Manuel Punzano, volverá a utilizar su amuleto y será Manolo Escobar y Lara Chaves, madrileña que lleva desde los tres años imitando a Luz Casal lo hará mañana en el programa. Un imitador nato será Stevie Wonder y el espectador también disfrutará de las imitaciones a Amaral, interpretada por una dobladora, y a Michael Jackson. Además, la cantante Lorena Gómez, que conquistó al público y al jurado en la última edición de ‘Tu cara me suena’, es la invitada especial de la gala, en la que se transformará en Estrella Morente..</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 9</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets16/2017/05/11/3744612B-1F3E-437A-A786-D6CD1E21FCD2/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/05/13/00102/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/05/13/00102/706.jpg</fanart>
	<info>El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo, valora de nuevo a los participantes Juan Manuel Punzano, que tiene que imitar a Raphael; Germán Scasso, que se transforma en Tino Casal; y Manu Rodríguez, que se atreve con Jamiroquai. Por otra parte, también pisan el plató del programa Carmen Cuartero, una ama de casa que se mete en la piel de Rocío Dúrcal, Ely López, administrativa y cantante profesional, demuestra su buen hacer al imitar a Vanesa Martín. Adrián Quiles cambia de sexo y es María Callas e Isabel Sarabia, tele operadora en una empresa inmobiliaria es Niña Pastori. Un periodista se convierte en Joan Manuel Serrat y el espectador también disfruta de las imitaciones a Son by four y a Anastacia. Además, Jordi Ríos, actor que participará en la nueva temporada de ‘Homo Zapping’ en Neox, se convierte en Chubby Checker. </info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 10</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets17/2017/05/20/48C1B369-168C-406E-963F-82AAA37E6C32/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/05/20/00005/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/05/20/00005/706.jpg</fanart>
	<info>El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo, valora de nuevo a los participantes Jose Voces, que tiene que imitar a Joaquín Sabina; Ely López, que se transforma en Ellie Goulding; y Dabeat, que se atreve con Michael Jackson. Por otra parte, los siete elegidos para ser aspirantes a la repesca vuelven a pisar el escenario de ‘Tu cara no me suena todavía’ y lo hacen con estas actuaciones: Victoria Sunsiray se convierte en Merche, Lorena Fernández vuelve a meterse en la piel de Malú, Jesús Ríos da el do de pecho con Bryan Adams. Los espectadores pueden volver a ver a Nino Bravo gracias a Manu Rodríguez, mientras que Tomás Martínez se transforma en Miguel Ríos, Inot en Joe Cocker y Gabriel Gutierrez en Emilio Aragón. Además, Carolina Ferre, concursante de la primera edición de ‘Tu cara me suena’, vuelve a pisar el escenario del programa con una nostálgica actuación.</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala 11</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets16/2017/05/25/6381FDD5-48A3-4629-9A35-B8F1223025C9/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/05/27/00101/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/05/27/00101/706.jpg</fanart>
	<info>El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo, valora las actuaciones de los diez concursantes finalistas y elige a los cuatro que, bajo su criterio, deben pasar a la gran final; y es el público quien elige a los últimos dos concursantes que pasan a la gran final. Para esta decisiva gala, Cristóbal Garrido, ganador de la primera semana del programa, ha elegido convertirse en Chavela Vargas. Fran Valenzuela se ha decantado por Sergio Dalma y Patricia Aguilar por Laura Pausini. Raúl Ogalla vuelve a conquistarnos como Manuel Carrasco, Keunam se transforma en Dani Martín y Arantxa Elvias se mete en la piel de Amaia Montero. Por su parte, David Moreno se ha propuesto emocionar con Antonio Orozco y Paula Domínguez con Céline Dion. Por último, Germán Scasso es James Brown y Manu Rodríguez se vuelve a transformar en Nino Bravo. Además, Llum Barrera, concursante de la tercera edición de ‘Tu cara me suena’, vuelve a pisar el escenario del programa con una actuación que hace bailar al espectador.</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala Final</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets16/2017/06/02/86BF4578-B785-46B1-BDB3-0DE95FE3E08A/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/06/03/00001/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/06/03/00001/706.jpg</fanart>
	<info>Después de once emocionantes galas, llega la gran final de ‘Tu cara no me suena todavía’. Antena 3 emite la gala en la que se decide, mediante los votos del público, el ganador de la primera edición del programa que se embolsa 30.000 euros. El jurado, compuesto por Àngel Llàcer, Miki Nadal, Chenoa y Mónica Naranjo, valora las actuaciones de los diez concursantes pero, esta vez, no vota. Será el público, desde sus casas, quien elija al ganador de ‘Tu cara no me suena todavía’. Para esta decisiva gala, Cristóbal Garrido, ganador de la primera semana del programa, ha elegido convertirse en Olga Guillot, Patricia Aguilar se ha atrevido a ser, de nuevo, Mónica Naranjo. Por su parte, Fran Valenzuela se mete en la piel de Alejandro Sanz y Manu Rodríguez en la de Nino Bravo. German Scasso se ha propuesto emocionar con The Righteous Brothers y Keunam cambia de registro e imita a Shakira. Además de estas grandes actuaciones, cuatro invitados de honor visitan el programa: Manel Navarro, representante de España en Eurovisión 2017, es Ed Sheeran. Falete se transforma en Lola Beltrán, la intérprete mexicana que popularizó el tema 'Cucurrucucú, Paloma'. Adrián Rodríguez canta ‘Despacito’, el tema del verano de Luis Fonsi. Por último, Melody, segunda clasificada de la tercera edición de ‘Tu cara me suena’ hace bailar al espectador con una espectacular actuación de Beyonce. .</info>
</item>

<item>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gala Especial: Lo mejor de...</title>
	<f4m>http://geodeswowsmootha3player.antena3.com/vcgsm/_definst_/smil:assets16/2017/04/12/26623CA7-174D-45BE-A3D3-CF1A96D38D6A/es.smil/manifest.f4m</f4m>
	<thumbnail>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/13/00017/703.jpg<thumbnail>
	<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2017/04/13/00017/706.jpg</fanart>
	<info>Después de cinco galas en las que los concursantes nos han dejado con la boca abierta, hoy recordamos los mejores momentos de 'Tu cara no me suena todavía'. No dudamos que te volverás a sorprender con las actuaciones más impactantes hasta ahora vistas en el programa..</info>
</item>
